［突發］助12港人嘅內地律師盧思位被吊銷執業牌照

陽光司法

唉咩世界

中國人權是最好的

未吊銷，重要走過場
Cable中國組一走就亂來

喺大陸有律師呢一行都幾撚搞笑, 好比喺沙漠教游水